衰仔樂園拎哂老鼠樂園啲公仔串中共唔驚比人告?

雖然衰仔樂園班編劇乜都夠薑串 但係人都知老鼠樂園份人好似方丈咁小氣奶到中共春袋雪雪聲 衰仔樂園拎哂佢啲人物黎玩野 老鼠樂園告佢唔會入硬既咩?